好心你聽下人地意見啦！

如果老豆成日賭錢/犯錯，家人屢勸下仍然不改。每次講道理都認為自己啱晒，反指我地唔明白，最近更刻意隱瞞！

可以點樣勸老豆？有冇咩遊說技巧

求教！

呢d係咪叫大男人？

打柒佢

做得一家之主太耐，要點樣勸籲呢...

老豆你都打

如果屋唔係佢名，打

出糧戶口落老母名，以後拎錢要老母批准

自己做生意

幫下我們這一家啦